其實林鄭係咪想反擊習近平？

習就要佢學大陸咁做封區，開頭林鄭死都唔做，後來壓力太大，不得不做。依家就突登搵啲機會極細嘅地方嚟封，跟住測完個結果係冇人中招。係咪想大巴大巴咁刮落習近平度？